H|1|20200529|V1.0
B|2|TMBOIL|M0296_2553|TMBOIL|กองทุนเปิดทหารไทย ออยล์ฟันด์|TMB OIL Fund|TMBAM|https://secdocumentstorage.blob.core.windows.net/fundfactsheet/M0296_2553.pdf||RG|20100513|20100506|20100512|N||||BLANK|N|Commodities Energy|PM|กองทุนจะใช้นโยบายในการบริหารเชิงรับ (Passive Investment Strategy) โดยกองทุนจะเน้นลงทุนในหน่วยลงทุนของกองทุน Invesco DB Oil Fund ในอัตราส่วนโดยเฉลี่ยในรอบปีบัญชีไม่น้อยกว่าร้อยละ 80 ของมูลค่าทรัพย์สินสุทธิของกองทุน ซึ่งเป็นกองทุนรวมอีทีเอฟ ที่ซื้อขายในตลาดหลักทรัพย์นิวยอร์ก (New York Stock Exchange: NYSE Arca) ที่มีนโยบายลงทุนในสัญญาซื้อขายล่วงหน้าน้ำมันดิบ West Texas Intermediate (WTI) เพื่อให้ได้ผลตอบแทนใกล้เคียงกับผลตอบแทนของดัชนี DBIQ Optimum Yield Crude Oil Index Excess Return TM|1|8|N|P|Y|R|N|0|1530|1.00|1.00|N|0|1530|1.00|1.00|BLANK|100.00|3|Y|BLANK|1
F|1000